2010年CCL幾多？我朋友個年落車租樓到而家可以點算好？

幫下佢

你識條鐵

我朋友駁唔到